[認真] 有無巴打lin頭邊會生毛

雖然未來十至廿年應該都唔會有其他人見到
但自己覺得好怪
剪/剃又驚唔小心整甩粒lin

男仔怕乜

男人老狗生lin毛有咩好驚？

唔係胸毛係lin毛喎

屌你
你係唔係生出黎都無望過男人粒ＬＩＮ

有咩問題？你又唔係女人

好似係 冇同老豆住過

ok 我搞錯左

你生成咁? 定幾條咋?

左邊三條 右邊四
不過係粗同彎彎地, 好似胡楓粒墨上面個條咁

[ uote]
左邊三條 右邊四
不過係粗同彎彎地, 好似胡楓粒墨上面個條咁[/quote]

仆街，夾埋唔夠１０條你都同我開ＰＯＳＴ問？
你同我即刻入廁所同我蚊撚哂出黎

仆街，夾埋唔夠１０條你都同我開ＰＯＳＴ問？
你同我即刻入廁所同我蚊撚哂出黎[/quote]

蚊完會生返出黎 解決唔到問題
唔通成世都要蚊毛

蚊完會生返出黎 解決唔到問題
唔通成世都要蚊毛[/quote]

激光

激光[/quote]
我寧願個胸都生埋好撚過我淨係粒lin生滿哂仲要好撚長

好pink

樓主生Lin毛 ？

我feel到有野吉手就錳左佢

男子高中生日常